今場算唔算北京電視機 16.0

1.0 歐聯 巴塞
2.0 歐聯 拜仁
3.0 足總杯 阿仙奴
4.0 英超 利物浦
5.0 英超 西布朗
6.0 英超 修咸頓
7.0 歐聯 西維爾
8.0 英超 曼聯
9.0 英超 熱刺
10.0 歐聯 卡斯諾達
11.0 英超 愛華頓
12.0 英超 狼隊
13.0 英超 阿仙奴
14.0 英超 阿士東維拉
15.0 英超 曼城
16.0 英超 李斯特城

認真post

希望盡快見到100.0

樓主好撚搶口喎

點會得16.0咁少！ 應該由巴果場開始計起，打後每一場都係北京電視機。

勁黑李城班友唔讓開比我轟射門

有比你射架